連仔求del post

del post thx
有條柒頭唔敢用真ac屌人

班仆街推緊我個post 連仔快啲

召喚連仔

驚自爆快del post

仆街連狗仲未del post

仆你個街連狗

真係有得del po咩

貼bam圖啦柒頭

拉

我都想del po

dllm 連dog